Club入場費 求教

想問有冇巴絲知道中環Bungalow, Zentral, Levels既入場費係點？？有外國朋友黎想見識下香港clubs但小弟冇去開
求指教
如果有更好的請指教

出面會有人派free entry飛 行多幾行就會見到

男都免費？

記得最貴500
有d 200左右

上網 zentral有免費飛登記

Zentral 比錢嘅話450

有兩間唔使錢google 下